有無樓爆消息??????????????

支共放水，爆升